# Reconstructie van de regelingtekst

[TODO](DITA_OnbekendeLink.dita#Oeps)

Dit is [muteren](tekstmuteren.md)

Alle elementen kunnen gemuteerd worden! Nodig voor rectificaties.

Ook het algoritme expliciet uitschrijven: welke acties eerst, ...